蘇格蘭民族黨影子外相：要求政府在香港問題宣佈制裁

Alba